郭台銘稱「國防靠和平」遭曲解 「為什麼中國人要打中國人」

郭台銘稱「國防靠和平」遭曲解 「為什麼中國人要打中國人」

郭台銘今天下午到台中參加鄉鎮市長聯合促進會，會後受訪一開口就說，太太回家日子真好，大家要關心國家大事。他隨後即批評，看到昨天現任總統走上街頭抗公投，覺得腦筋錯亂，他們到底在朝還在野，看來他們習慣在野，「我們讓他繼續在野，街頭對抗公投這是很奇怪的議題。」

另外郭台銘提到，外界曲解他「國防靠和平」的說法，他解釋並不是說完全不買武器，而是錢要花在刀口上，挑選有用的防禦性武器，未來將發展到無人作戰。他說，沒有一個家庭願把子女送上戰場，發展高科技未來AI（人工智慧）、8K（超高畫質電視規格），這都是他過去幾年在做的事情，他認為國防要靠和平，要實力，以和平為後盾「我們不挑釁，不懼怕，我不講不懼戰，為什麼中國人要打中國人？」

郭認為，應該省下錢到全球發展科技，將來武器上至太空下至海底，全是無人；應該發展未來的無人，不該買防衛性設備，而是要買偵防、預防式的，以和平為基礎不挑釁的防衛，「我的意思被曲解，要買有用的，錢要花在刀口上。」

被詢及下周有機會見韓國瑜會說什麼？郭台銘則說:「加油、加油！」

幾千年黎都係咁打架啦

打共匪

千多年來中原支那人侵佔其他種族人地方

問下蔣介石?

咁天真 抵係國民黨得番個島仔
跳海死左佢算啦

希望台灣順利回歸

中國人最撚鍾意打所謂中國人㗎啦傻閪